電壓問題

小弟早2日砌左新機 但電腦有時會自動斷電重開 打左一陣大作又或者就咁用緊chrome都試過

Spec
Cpu RYZEN R5 1600
Display gtx 1060 6gb
火牛 Antec NeoEco II 550W PSU
MB ASRock AB350M Pro4
16gb Ram

拖板腦場求其買雜嘜牌13A 8頭
插左電腦 + Mon + 3.5外置hardisk + 2.0喇叭

Google過似係電壓不足/不穩 想問下會係拖板定火牛出事

試下電腦直插牆身插頭咪知關唔關拖板事

加多幾粒AA電落去就得

因為位置問題得一個插座 插左電腦會插唔到mon 所以想睇下有冇方法唔使直插牆身 anyway多謝巴打先

一係買火牛或者拖板解決問題，咁簡單都唔使上嚟問啦

會唔會CPU過熱
或者換下拖板試下
利申 1600+1066 450w牛 二連拖板一d問題都無

拖板已換 都依然係咁
開大作試左cpu都係60零度 應該係牛出事